［突發有圖］呀雪獲最佳女配角獎

真心都鄧心個呀雪開心
努力嘅證明

雪雪加油

點解我睇完套戲都唔覺有佢

冇留心睇就唔好衝出黎柒啦

最佳女配角。。。。

最佳女配角

原來佢係變性人,呃咗咁多年